鄭錦滿：如果泛民總辭 熱狗立法會、區議會議員會跟機

如果有黃絲朋友問泛民總辭「最佳時機」係幾時，大家可以貼 熱血公民 喺2017年7月14日嘅聲明畀佢哋睇。

講埋都得，如果泛民真係總辭唔再參與立法會、區議會選舉，熱血公民一位立法會議員、兩位區議員陪你玩又點話。

所以，黃絲朋友如果想睇總辭，請向泛民施壓。

詳情請參閱今日 Chung-Tai Cheng 鄭松泰 接受傳媒嘅訪問。

now訪問：

有線訪問：

可唔可以唔好再貼呢班小丑嘅野？

政治有乜嘢唔po得？

吾洗總辭，走一兩個都洗吾洗補選

又或者話你係熱狗或五毛

熱狗今次識玩

一言堂